究竟醜樣嘅人係唔係特別自信心爆棚？

話說小弟之前工作嘅地方有個好撚豬嘅女同事
佢係嗰種成日以為全世界都暗戀佢
但事實上明明就係又毒又成面暗瘡嘅死肥婆
每次佢行過黎都r我水吹，係度扮可愛無啦啦喵喵叫
咁本身都無乜嘢嘅 咪當識多個朋友囉
點知！！一切都係局黎嘅。
某一次收左工之後就同成班同事一齊打邊爐
無意之中閒聊傾起小弟同女友鬧交
就係嗰時條八婆就開始有意無意咁成日叫我同女友分手
例如：
「拎我女友張相係其他同事面前笑佢柒」
「不斷同其他人詆毀佢鬧佢港女、豬扒」
頭嗰一兩次我都以為係我聽錯，所以都無追究
點知之後竟然變本加厲，直接走過黎同我講不如同女友分手搵過個
我當時真係呆撚左，之後忍唔住就鬧鳩佢
自此以後就無再講野，咁我以為都告一段落啦。。
點知！！！佢竟然
周圍同其他同事講覺得我鍾意佢！話覺得我比帽我女友，所以想問大家知唔知我女友聯絡方法
好彩嘅係依家都已經無人再理依個傻婆
但係我聽到真係好撚嬲
你樣衰我都唔撚介意，見你無朋友可憐你，做你朋友
點知咁樣俾人玩左一鑊
究竟依啲人係唔係仲以為自己有資本可以咁樣作惡？
不如返屋企痾督尿，照下自己個樣先啦

正評：巴打做得好，依啲人唔鬧唔得
負評：人地都係想要朋友姐，唔洗做到咁盡

正啦 羨慕樓主 感謝樓主為地球消滅一個肥婆

條肥婆最嘔心嘅地方係成日以為自己好靚女，每日見到佢都係度強調今日自己幾用心打扮，屌打全公司嘅女同事 屌 有咁多心機不如洗乾淨啲你個頭仲好啦 好似萬年無洗頭咁…

仲有原來肥婆 減肥成功變女神既女仔
比佢屈我同佢表白 又搞好多動作
輾轉係女仔fd聽到 真係呆左 重點係啲女仔信曬

我諗佢地都係想要自製虛榮

啱啊 我懷疑係因為佢地身形肥大 一直都無男仔對佢地好 搞到人地對佢地好少少就自作多情懷疑人地暗戀佢 其實有咩人係鍾意食肥膏？

你又衰既

做咩鍾意人

又比帽你女友帶

一定係我衰啦，人地喵喵叫得咁開心而我又覺得咁煩，我應該一早開聲叫佢收皮

無論幾樣衰
只要有西就有人愛

巴打你食埋我嗰份

對肥婆真係唔可以有半點憐憫
我都衰過